\begin{center}
    \textbf{\Large LỜI CẢM ƠN}
\end{center}
\thispagestyle{empty} %Loại bỏ số trang
\hspace{0.6cm}Lời đầu tiên, cho phép nhóm chúng em được gửi lời chào trân trọng và lời chúc sức khỏe đến thầy
và toàn thể ban lãnh đạo nhà trường. Bày tỏ lòng biết ơn sâu sắc đối với thầy Dương Văn Tú 
và trường Đại học Bách Khoa. Nhờ sự dìu dắt tận tình của thầy và
môi trường học tập tuyệt vời tại trường, chúng em đã có cơ hội phát triển bản thân và đạt được
nhiều thành tích trong học tập và nghiên cứu.
Nhóm em luôn ghi nhớ những bài giảng đầy tâm huyết của thầy, những lời khuyên quý báu
và sự động viên khích lệ của thầy đã giúp em vượt qua những khó khăn và thử thách
trong học tập. Nhóm em cũng vô cùng biết ơn môi trường học tập năng động, sáng tạo và đầy
tính cạnh tranh tại trường Đại học Bách Khoa. Hơn thế nữa thầy còn tạo điều kiện để 
nhóm chúng em được học tập và thực hành tại Phòng Thí nghiệm Trọng điểm Quốc gia Điều khiển số và Kỹ thuật hệ thống. 
Nhờ đó, em đã có cơ hội học hỏi từ những đàn anh đi trước, được thực hành những kiến thức đã học và được học thêm nhiều từ
giảng viên uyên bác, tài năng từ đó giúp chúng em trau dồi kiến thức và kỹ năng, rèn luyện bản thân và phát
triển tư duy sáng tạo.
Một lần nữa nhóm em xin được gửi lời cảm ơn chân thành nhất đến thầy Dương Văn Tú và trường
Đại học Bách Khoa. Em xin chúc thầy và nhà trường luôn gặt hái được nhiều thành công
trong sự nghiệp giáo dục và đào tạo.
\begin{table}[H]
    \begin{flushright}
        \begin{tabular}{c}
            DƯƠNG QUANG DUY \\
            VÕ HỮU DƯ \\
            ĐÀO TRỌNG CHÂN \\   
        \end{tabular}
    \end{flushright}
\end{table}
\cleardoublepage